突發 一到十二點HKG+收左皮！

RIP 林早泄死全家

由得佢